羅拔臣算唔算一線左閘

助攻助守，跑足全場，今季利防守好左，佢都好大功勞

咪玩啦 dalot完爆佢

頂盡2線頭 出身唔好 好難上大台

咪能玩啦..英甲料黎

山狗撚到他仆街都似

你老母就出身唔好

英甲一線

冇出山狗咋

英甲料

算啦
上年打到馬甸尼水準啦

勁過a.cole

曼迷認證唔係

英甲料姐

近2季表現算係1線尾
加上近年球壇閘位人才算係比較少

利撚兩邊閘都係靠勤力搭救，成日比人過

英甲料喎點一線呀

角細剋星

攻係唔錯 但防守係差少少

佢撚有成日俾人過啊 有邊個過到佢

有咩閘係勁又可以hea 住唔比人過？

平衡時空

8m唔算，英甲料都比多佢

認真丫 以今季黎計球壇Top 5左閘都有佢份

進攻同防守都幾穩

英超得文迪同佢有得比下

文迪防守都唔太好

Marcelo 未出聲

超越左綠豆

Daddy豬波都讚佢 算唔算一線

6年前仲踢緊業餘聯賽

最估唔到係比猁買左
侯城仲係英冠果時, fifa閘位一定係會買佢, 平令正

後來訪問羅拔臣, 佢話當時得利同Stoke有出手. 利仲要係臨開季先出正式offer.

食正高普果飯 踢閘位都狂上前逼搶

其他唔講，鬥心一定係頂級

睇見都覺得攰

二線頭一線尾啦
但我睇好佢, 啲出波係幾好, 係有時啲決定差左少少

俾c朗當貓仔撚咗個3:1

痴線

呢段睇到我呆左 好撚有heart

山狗用眼神就可以屌打佢啦

身價黎講係

傳中係

腳法就無乜,靠既係體力速度
2線頭啦

其實英超有無一線左閘

佢唔踢正選猁一早有盃捧